民主女神 潘杰寧

圖得一張 唔講咁多
佢由612開始撐義士
一個人屌哂成班捉鬼隊

同路人一定明白

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

幫推

我都唔識介紹
利物浦球迷

我之前有開過post
佢story真係 我而家睇返都眼濕濕

仲有何韻詩
佢fb果段野

我永遠都企係雞蛋果面

發生咩都好 唔好割蓆 要救班義士呀

You'll Never Walk Alone